Нужно написать back-end для сервиса, который бы исполнял http-запросы к другим ресурсам. \
\
Алгоритм работы. \
Клиент просит сервис выполнить http запрос к некому ресурсу. В просьбе в формате json описаны поля {метод, адрес} (опционально: заголовки, тело). Например, {GET http://google.com}. \
Сервис выполняет запрос из просьбы и в качестве ответа клиенту возвращает json объект с полями {сгенерированный id запроса, http статус, заголовки, длинна ответа}. \
Список просьб должен сохраняться на сервере, например в map. \
\
Выше описана операция создания просьбы (FetchTask). Предусмотреть ещё операции получения всех существующих просьб (опционально постранично), операция удаления просьбы по id. \
\
Задача предполагает, что кандидат покажет знание перечисленных выше пунктов за исключением, может быть, goroutine/chan/sync.Mutex \
\
Так же мы хотели бы увидеть код приближённый к продакшн версии с понятными наименованиями переменных и http route-ов. Если кандидат уверен в своих силах, для выполнения просьб можно реализовать worker на goroutine, который бы получал задания из канала, выполнял их и безопасно в смысле многопоточности, сохранял результаты. \
\
Для выполнения задачи рекомендуется использовать стандартную библиотеку go, но не запрещается использовать и сторонние библиотеки, например gorilla или gin-gonic \
 